想將依加個plan 升級 smt 台

Smt agent 請出招